# Примеры 

```python
In [1]: from datetime import datetime

In [2]: from diary.models import Entry


In [2]: entry = Entry()

In [3]: entry.record = 'С изопропанолом сегодня ничего не вышло, так как магазины оказывается по выходным закрываются неприлично рано: один в 17, другой вообще в 16:30.'

In [4]: entry.save()

In [3]: entry = Entry.objects.get(pk=2)

In [7]: entry
Out[7]: <Entry: 24.04.2021 18:32 С изопропанолом сегодня ничего не вышло, так как магазины оказывается по выходным закрываются неприлично рано: один в 17, другой вообще в 16:30.>



```